手上有牛或call既巴打絲打，止蝕啦(short call除外)

余縱橫股壇十數載，今次一跌必然驚心動魄

4月6日星期五29000失守

4月9日星期一28800再失

要買貨都等到星期二

立此為證